元朗八鄉男認虐待動物判囚1年 屋內狗隻自相殘殺8死6虛弱

今年7月八鄉逢吉鄉有村屋爆出一宗虐畜案，警員在屋內發現8具狗屍，部分已嚴重腐爛及露出骨骼，另有6隻狗及5隻龜生還，經檢查後更發現有狗隻口中有染血唾液，懷疑屋內曾發生狗隻自相殘殺。村屋單位租戶今日在屯門裁判法院承認1項殘酷虐待動物及一項無牌畜養狗隻控罪，被判囚1年及罰款2,000元。

被告盧廣源（32歲），報稱任職廚師，案發時共在屋內飼養14隻狗和5隻龜。案情指，村屋單位業主知悉被告有在單位內飼養狗隻，惟在去年7月下旬發現單位沒有狗吠聲及傳出惡臭。業主曾致電被告惟對方沒有返回單位，遂在兩日後報警。

警方其後與愛護動物協會人員一同進入單位，發現單位內有8具狗屍，其中2具已腐爛及露出骨骼。另外有6隻狗及5隻龜在屋內，全部十分虛弱及缺水。單位衛生情況惡劣，滿地狗隻排泄物，屋內無糧水。

愛護動物協會人員檢查，發現其中1狗隻口中有染血唾液，懷疑曾吃已死去同類屍體，屋內亦有發生狗隻自相殘殺迹象。有關動物估計曾缺水缺糧數星期，目前均已由愛護動物協會託管。

呢種人真係要拎去打靶

圖呀五毛

真係痴線

被判囚1年及罰款2,000元

嘩屌你老尾
正仆街！

屌佢老母1年咁撚少

下世有返個好主人 RIP

虐畜要坐監我又覺得過火少少
罰款5皮，兩星期到三星期監禁，一年緩刑就差唔多

等睇有人大叫“生命嚟架！”

啲龜全數生還

點解你會覺得過火？

屌你老母
呢d咁既人渣唔死都無用

死仆街屌佢老母 祝佢陽痿生痔瘡斷手無得打飛機

罰兩千甘抵玩 你老味

點解要咁樣?放生佢地自生自滅咪算囉

1年有d少

非人嘅生命，同人嘅生命之間嘅地位同價值係我心中有極大嘅洪溝，自己養嘅先唔講，最低限度陌生人嘅權益必然大於陌生狗命

大到會一定程度接受人對非人造出殘酷行為

唔洗講咩如果係我隻狗會點諗，我點對我隻狗係一回事，人地點對佢自己隻狗另一回事

發現危險人物
睇個名都知有暴力傾向

人咪又係動物 你ON9

搞到間屋咁 業主實民事索償
claim返十幾廿萬啦
隻德國狼狗咁靚都玩死佢正仆街黎

1999

你可以Google下咩叫斷掌

Anyway who fucking care 你咩

如果你係困住14個人，搞到其中8個人互食而死
你起碼要坐過世
依家先判一年，仲唔係洪溝

人當然係動物，但動物有唔同種類
由地球角度睇人同狗當然冇分別，但我係人
我作為人理應將人嘅地位設定成大於所有非人動物

你知唔知咩叫斷掌

26歲人仲咁中二病
人禽之辨 道德心也
你話虐狗果個係人
所以係你心目中虐狗既人地位高過狗
我夠覺得條友虐狗呢個行為令佢唔配稱呼為人
不過睇你都冇乜道德觀架啦
拎去餵狗就岩岩好

只係覺得依家將啲可愛動物嘅地位提升得太高姐，當然我唔認為自己對抗到依股潮流

我雖然係20輩，但未26wo，我係邊個po講自己26歲

我唔認為自己冇道德，但相信你我嘅道德標準差非常遠

咁都只係1年同罰2k

咁先判一年？？？？
如果困住嘅係8個人係間屋入面互咬互食對方
件事又會係點？
虐待動物事件止今發生左咁多單 一單比一單恐怖、殘忍
狗場又好多無牌經營 衛生環境又惡劣
到底政府做過d咩 又話立法 又話增加刑罰 又話成立咩動物警察 到今時今日有邊樣做到？
判得一年？呢d人根本心理有問題 一年後放番出黎好快又捉d動物返去虐待
完全無阻嚇性
Sorry for 1999 睇得太多呢d事件好心痛

食左佢都冇咁嬲

戇鳩
又黎一個眾人皆醉我獨醒
靚女待遇都好啲啦
人一向都對可愛/靚既野有優待
咪撚懶清高啦

未被人類發現之前
屋入面發生既事情恐怖到極點

好彩

做咩 昆蟲唔算動物，你虐待佢都唔犯法

其實動物天生天養 自己交配繁殖
真係一定要人照顧 用人道幫佢絕育

睇到眼金金
一定要人地跟自己個套
邊個中二

見到啲人鳩噏當自己係清流真係
情況就好似冇幽默感唔好衝出黎柒一樣
唔係同人背道而馳就代表你眼光獨到嫁
到底要幾時先會明白呢個道理 醒下啦

虐待動物最高判三年 佢認左所以判一年

量刑起點應該係碌半
以虐待動物嚟講算好高
之前燒狗都係判八隻

一個國家道德進步與偉大程度，可用他們對待動物的方式來衡量。